今晚會係何妖office 搞小鳳姐演唱會嗎？

四個月來小小正能量，大家會一齊出嚟請小鳳姐出場嗎？